
                      Esta película me ha gustado mucho, no puedo decir sobre la adaptación porque no me he leido el libro aun pero como película ha estado buena.
Me ha encantado Nikki, ella es el personaje que más me ha gustado por su personalidad. La historia ha estado muy bonita y su final aún más.
Definitivamente me ha dado unas ganas de leerme el libro y esta película me ha cautivado mucho.
        
            